點解冇人鶳了藍色衫？

擺明係黑警人。擺明幫黑警。

做嘢未？

推唔郁